今日笑話：我唔會同市民作對

好笑請比正評

主流民意係唔會得逞嘅

林鄭：係市民同我作對 唔係我錯

有乜好笑
人命關天

twitter 唔夠人
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

冇架喔
既然都唔係我地揀
笑下好過冇得笑
死臭西